會考都無C，不定積分加C

咁會考都無C係唔係定積分?

樓主冇鳩，男人有鳩，樓主係咪男人？